{
    "Α": [
        {
            "Front": "ἀγαθός",
            "Back": " adj. 1-2: god; adelig"
        },
        {
            "Front": "ἄγαν",
            "Back": " adv.: for meget"
        },
        {
            "Front": "ἀγορά",
            "Back": " sb. 1 f.: torv"
        },
        {
            "Front": "ἀγρός",
            "Back": " sb. 2 m.: mark"
        },
        {
            "Front": "ἄγω",
            "Back": " vb. ureg.: driver; gør"
        },
        {
            "Front": "ἀγών",
            "Back": " sb. 3 m.: kamp, konkurrence"
        },
        {
            "Front": "ἀδελφή",
            "Back": " sb. 1 f.: søster"
        },
        {
            "Front": "ἀδελφός",
            "Back": " sb. 2 m.: bror"
        },
        {
            "Front": "ἄδικος",
            "Back": " adj. 1-2: uretfærdig"
        },
        {
            "Front": "ἀεί",
            "Back": " adv.: altid"
        },
        {
            "Front": "αἱρέω",
            "Back": " vb. ureg.: tager, (med.) vælger"
        },
        {
            "Front": "αἰσθάνοµαι",
            "Back": " vb. ureg.: sanser, føler"
        },
        {
            "Front": "αἰσχρός",
            "Back": " adj. 1-2: grim; umoralsk"
        },
        {
            "Front": "ἀκολουθέω",
            "Back": " vb.: følger"
        },
        {
            "Front": "ἀκούω",
            "Back": " vb.: hører"
        },
        {
            "Front": "ἀκριβής",
            "Back": " adj. 3: præcis"
        },
        {
            "Front": "ἄκρος",
            "Back": " adj. 1-2: høj"
        },
        {
            "Front": "ἄκων",
            "Back": " adj. 3: ufrivillig"
        },
        {
            "Front": "ἀλήθεια",
            "Back": " sb. 1 f.: sandhed"
        },
        {
            "Front": "ἀληθής",
            "Back": " adj. 3: SAND"
        },
        {
            "Front": "ἀλλά",
            "Back": " konj.: men"
        },
        {
            "Front": "ἄλλος",
            "Back": " adj./pron. 1-2: anden"
        },
        {
            "Front": "ἅµα",
            "Back": " adv.: samtidig; (m. gen.) samtidig med"
        },
        {
            "Front": "ἀµφί",
            "Back": " præp. m. akk.: omkring"
        },
        {
            "Front": "ἀµφότεροι",
            "Back": " pron. 1-2 (plur.): begge"
        },
        {
            "Front": "ἄν",
            "Back": " part.: modalpartiklen - se grammatik"
        },
        {
            "Front": "ἀνά",
            "Back": " præp. m. akk.: op ad"
        },
        {
            "Front": "ἀναγκάζω",
            "Back": " vb.: tvinger"
        },
        {
            "Front": "ἀναγκαῖος",
            "Back": " adj. 1-2: nødvendig"
        },
        {
            "Front": "ἄνευ",
            "Back": " præp. m. gen.: uden"
        },
        {
            "Front": "ἀνήρ",
            "Back": " sb. 3 m.: mand"
        },
        {
            "Front": "ἄνθρωπος",
            "Back": " sb. 2 m.: menneske"
        },
        {
            "Front": "ἀντί",
            "Back": " præp. m. gen.: i stedet for"
        },
        {
            "Front": "ἄνω",
            "Back": " adv.: opad"
        },
        {
            "Front": "ἄξιος",
            "Back": " adj. 1-2: værdig"
        },
        {
            "Front": "ἅπας",
            "Back": " adj. 3: al, hel"
        },
        {
            "Front": "ἄπειρος",
            "Back": " adj. 1-2: uerfaren"
        },
        {
            "Front": "ἀπό",
            "Back": " præp. m. gen.: (væk) fra"
        },
        {
            "Front": "ἀποθνῄσκω",
            "Back": " vb.: dør"
        },
        {
            "Front": "ἀποκρίνοµαι",
            "Back": " vb. dep.: svarer"
        },
        {
            "Front": "ἀπολογέοµαι",
            "Back": " vb.: forsvarer mig"
        },
        {
            "Front": "ἀπορία",
            "Back": " sb. 1 f.: hjælpeløshed"
        },
        {
            "Front": "ἄπορος",
            "Back": " adj. 1-2: hjælpeløs, usikker"
        },
        {
            "Front": "ἅπτοµαι",
            "Back": " vb. m. gen.: rører"
        },
        {
            "Front": "ἄρα",
            "Back": " part.: altså"
        },
        {
            "Front": "ἆρα",
            "Back": " part.: om, mon"
        },
        {
            "Front": "ἄργυρος",
            "Back": " sb. 2 m.: sølv"
        },
        {
            "Front": "ἀρέσκω",
            "Back": " vb.: behager"
        },
        {
            "Front": "ἀριθµός",
            "Back": " sb. 2 m.: tal"
        },
        {
            "Front": "ἀριστερός",
            "Back": " adj. 1-2: venstre"
        },
        {
            "Front": "ἀρκέω",
            "Back": " vb.: er tilstrækkelig"
        },
        {
            "Front": "ἁρµόττω",
            "Back": " vb.: passer"
        },
        {
            "Front": "ἁρπάζω",
            "Back": " vb.: snapper, røver"
        },
        {
            "Front": "ἄρρην",
            "Back": " adj. 3: mandlig"
        },
        {
            "Front": "ἄρτι",
            "Back": " adv.: for nylig"
        },
        {
            "Front": "ἀρχή",
            "Back": " sb. 1 f.: styre; begyndelse"
        },
        {
            "Front": "ἄρχω",
            "Back": " vb.: styrer; (med.) begynder"
        },
        {
            "Front": "ἄρχων",
            "Back": " sb. 3 m.: arkont"
        },
        {
            "Front": "ἀσκέω",
            "Back": " vb.: træner"
        },
        {
            "Front": "ἀσπάζοµαι",
            "Back": " vb. dep.: tager godt imod"
        },
        {
            "Front": "ἀσπίς",
            "Back": " sb. 3 f.: skjold"
        },
        {
            "Front": "ἄστρον",
            "Back": " sb. 2 n.: stjerne"
        },
        {
            "Front": "ἄστυ",
            "Back": " sb. 3 n.: by"
        },
        {
            "Front": "ἄτακτος",
            "Back": " adj. 1-2: uordentlig"
        },
        {
            "Front": "ἄτιµος",
            "Back": " adj. 1-2: æreløs"
        },
        {
            "Front": "αὖ/αὖθις",
            "Back": " adv.: igen"
        },
        {
            "Front": "αὐξάνω",
            "Back": " vb. ureg.: vokser"
        },
        {
            "Front": "αὔριον",
            "Back": " adv.: i morgen"
        },
        {
            "Front": "αυτ-: : se οὗτος"
        },
        {
            "Front": "αὐτίκα",
            "Back": " adv.: straks"
        },
        {
            "Front": "αὐτός",
            "Back": " pron.: selv; (m. artikel) samme;"
        },
        {
            "Front": "(uden for nom.) ham",
            "Back": " hende, den, det"
        },
        {
            "Front": "ἄφρων",
            "Back": " adj. 3: ufornuftig"
        }
    ],
    "Β": [
        {
            "Front": "βαθύς",
            "Back": " adj. 3: dyb"
        },
        {
            "Front": "βαίνω",
            "Back": " vb. ureg.: går"
        },
        {
            "Front": "βάλλω",
            "Back": " vb. ureg.: kaster"
        },
        {
            "Front": "βάρβαρος",
            "Back": " sb. 2 m.: barbar"
        },
        {
            "Front": "βαρύς",
            "Back": " adj. 3: tung"
        },
        {
            "Front": "βασιλεύς",
            "Back": " sb. 3 m.: konge"
        },
        {
            "Front": "βέλτιστος",
            "Back": " adj. 1-2: bedst"
        },
        {
            "Front": "βελτίων",
            "Back": " adj. 3: bedre"
        },
        {
            "Front": "βία",
            "Back": " sb. 1 f.: vold"
        },
        {
            "Front": "βίος",
            "Back": " sb. 2 m.: liv"
        },
        {
            "Front": "βλάπτω",
            "Back": " vb.: skader"
        },
        {
            "Front": "βλέπω",
            "Back": " vb.: ser"
        },
        {
            "Front": "βοάω",
            "Back": " vb.: råber"
        },
        {
            "Front": "βοήθεια",
            "Back": " sb. 1 f.: hjælp"
        },
        {
            "Front": "βοηθέω",
            "Back": " vb.: hjælper"
        },
        {
            "Front": "βουλεύω",
            "Back": " vb.: giver råd; (med.) rådslår"
        },
        {
            "Front": "βουλή",
            "Back": " sb. 1 f.: råd; rådsforsamling"
        },
        {
            "Front": "βούλοµαι",
            "Back": " vb. ureg. dep.: vil"
        },
        {
            "Front": "βοῦς",
            "Back": " sb. 3 m.: okse"
        },
        {
            "Front": "βραδύς",
            "Back": " adj. 3: langsom"
        },
        {
            "Front": "βραχύς",
            "Back": " adj. 3: kort"
        },
        {
            "Front": "βωµός",
            "Back": " sb. 2 m.: alter"
        }
    ],
    "Γ": [
        {
            "Front": "γαµέω",
            "Back": " vb. ureg.: gifter mig"
        },
        {
            "Front": "γάµος",
            "Back": " sb. 2 m.: bryllup"
        },
        {
            "Front": "γάρ",
            "Back": " konj.: thi, for"
        },
        {
            "Front": "γελάω",
            "Back": " vb.: ler"
        },
        {
            "Front": "γελοῖος",
            "Back": " adj. 1-2: latterlig"
        },
        {
            "Front": "γέλως",
            "Back": " sb. 3 m.: latter"
        },
        {
            "Front": "γένεσις",
            "Back": " sb. 3 f.: tilblivelse"
        },
        {
            "Front": "γένος",
            "Back": " sb. 3 n.: slægt, art"
        },
        {
            "Front": "γέρων",
            "Back": " sb. 3 m.: gammel person"
        },
        {
            "Front": "γεύοµαι",
            "Back": " vb.: smager"
        },
        {
            "Front": "γῆ",
            "Back": " sb. 1 f.: land"
        },
        {
            "Front": "γίγνοµαι",
            "Back": " vb. ureg.: bliver"
        },
        {
            "Front": "γιγνώσκω",
            "Back": " vb. ureg.: erkender, lærer at"
        },
        {
            "Front": "kende"
        },
        {
            "Front": "γλυκύς",
            "Back": " adj. 3: sød"
        },
        {
            "Front": "γλῶττα",
            "Back": " sb. 1 f.: tunge, sprog"
        },
        {
            "Front": "γνώµη",
            "Back": " sb. 1 f.: mening"
        },
        {
            "Front": "γονεύς",
            "Back": " sb. 3 m.: fader, (plur.) forældre"
        },
        {
            "Front": "γράφω",
            "Back": " vb.: skriver"
        },
        {
            "Front": "γυµνός",
            "Back": " adj. 1-2: nøgen"
        },
        {
            "Front": "γυνή",
            "Back": " sb. ureg.: kvinde"
        }
    ],
    "Δ": [
        {
            "Front": "δαίµων",
            "Back": " sb. 3 m.: guddom"
        },
        {
            "Front": "δέ",
            "Back": " konj.: men, og, på den anden side"
        },
        {
            "Front": "δέδοικα",
            "Back": " vb. ureg.: frygter"
        },
        {
            "Front": "δεῖ",
            "Back": " vb.: det er nødvendigt"
        },
        {
            "Front": "δείκνυµι",
            "Back": " vb.: viser"
        },
        {
            "Front": "δεινός",
            "Back": " adj. 1-2: dygtig, skrap, forfærdelig"
        },
        {
            "Front": "δεῖπνον",
            "Back": " sb. 2 n.: måltid"
        },
        {
            "Front": "δέκα",
            "Back": " num. indekl.: ti"
        },
        {
            "Front": "δέκατος",
            "Back": " num. adj. 1-2: tiende"
        },
        {
            "Front": "δένδρον",
            "Back": " sb. 2 n.: træ"
        },
        {
            "Front": "δεξιός",
            "Back": " adj. 1-2: højre"
        },
        {
            "Front": "δέοµαι",
            "Back": " vb. ureg. dep.: har brug for; beder om"
        },
        {
            "Front": "δεσπότης",
            "Back": " sb. 1 m.: herre"
        },
        {
            "Front": "δεῦρο",
            "Back": " adv.: herhen"
        },
        {
            "Front": "δεύτερος",
            "Back": " adj. 1-2: anden"
        },
        {
            "Front": "δεύτερος",
            "Back": " num. adj. 1-2: anden"
        },
        {
            "Front": "δέχοµαι",
            "Back": " vb.: modtager"
        },
        {
            "Front": "δέω",
            "Back": " vb. ureg.: binder"
        },
        {
            "Front": "δή",
            "Back": " part.: da, så"
        },
        {
            "Front": "δῆλος",
            "Back": " adj. 1-2: tydelig"
        },
        {
            "Front": "δηλόω",
            "Back": " vb.: viser"
        },
        {
            "Front": "δῆµος",
            "Back": " sb. 2 m.: folk"
        },
        {
            "Front": "διά",
            "Back": " præp. m. akk.: på grund af"
        },
        {
            "Front": "διά",
            "Back": " præp. m. gen.: gennem, ved hjælp af"
        },
        {
            "Front": "δίαιτα",
            "Back": " sb. 1 f.: livsstil"
        },
        {
            "Front": "διακόσιοι",
            "Back": " num. 1-2 (plur.): to hundrede"
        },
        {
            "Front": "διαφθείρω",
            "Back": " vb.: ødelægger"
        },
        {
            "Front": "διαφορά",
            "Back": " sb. 1 f.: forskel"
        },
        {
            "Front": "διδάσκαλος",
            "Back": " sb. 2 m.: lærer"
        },
        {
            "Front": "διδάσκω",
            "Back": " vb.: underviser"
        },
        {
            "Front": "δίδωµι",
            "Back": " vb. ureg.: giver"
        },
        {
            "Front": "δικάζω",
            "Back": " vb.: dømmer, er dommer"
        },
        {
            "Front": "δίκαιος",
            "Back": " adj. 1-2: retfærdig"
        },
        {
            "Front": "δικαιοσύνη",
            "Back": " sb. 1 f.: retfærdighed"
        },
        {
            "Front": "δικαστής",
            "Back": " sb. 1 m.: dommer"
        },
        {
            "Front": "δίκη",
            "Back": " sb. 1 f.: retfærdighed"
        },
        {
            "Front": "διώκω",
            "Back": " vb.: jager"
        },
        {
            "Front": "δοκέω",
            "Back": " vb.: synes"
        },
        {
            "Front": "δόλος",
            "Back": " sb. 2 m.: svig"
        },
        {
            "Front": "δόξα",
            "Back": " sb. 1 f.: opfattelse, omdømme"
        },
        {
            "Front": "δόρυ",
            "Back": " sb. 3 n.: spyd"
        },
        {
            "Front": "δόσις",
            "Back": " sb. 3 f.: gave, given"
        },
        {
            "Front": "δοῦλος",
            "Back": " sb. 2 m.: slave"
        },
        {
            "Front": "δρᾶµα",
            "Back": " sb. 3 n.: handling, teaterstykke"
        },
        {
            "Front": "δράω",
            "Back": " vb.: handler"
        },
        {
            "Front": "δρόµος",
            "Back": " sb. 2 m.: løbebane, løb"
        },
        {
            "Front": "δύναµαι",
            "Back": " vb. ureg.: kan"
        },
        {
            "Front": "δύναµις",
            "Back": " sb. 3 f.: evne, magt"
        },
        {
            "Front": "δυναστής",
            "Back": " sb. 1 m.: hersker, magtfuld person"
        },
        {
            "Front": "δυνατός",
            "Back": " adj. 1-2: mulig, i stand til"
        },
        {
            "Front": "δύο",
            "Back": " num.: to"
        },
        {
            "Front": "δώδεκα",
            "Back": " num. indekl.: tolv"
        },
        {
            "Front": "δωδέκατος",
            "Back": " num. adj. 1-2: tolvte"
        },
        {
            "Front": "δῶρον",
            "Back": " sb. 2 n.: gave"
        }
    ],
    "Ε": [
        {
            "Front": "ἑαυτόν",
            "Back": " pron. 1-2: sig selv"
        },
        {
            "Front": "ἐάω",
            "Back": " vb. ureg.: lader, tillader"
        },
        {
            "Front": "ἑβδοµήκοντα",
            "Back": " num. indekl.: halvfjerds"
        },
        {
            "Front": "ἕβδοµος",
            "Back": " num. adj. 1-2: syvende"
        },
        {
            "Front": "ἔγγυθεν",
            "Back": " adv.: på nært hold"
        },
        {
            "Front": "ἐγγύς",
            "Back": " adv.: nær"
        },
        {
            "Front": "ἐγείρω",
            "Back": " vb. ureg.: vækker"
        },
        {
            "Front": "ἐγώ",
            "Back": " pron.: jeg"
        },
        {
            "Front": "ἕζοµαι",
            "Back": " vb.: sætter mig"
        },
        {
            "Front": "ἐθέλω",
            "Back": " vb. (sml. θέλω): vil"
        },
        {
            "Front": "ἐθίζω",
            "Back": " vb.: vænner til"
        },
        {
            "Front": "ἔθνος",
            "Back": " sb. 3 n.: folkeslag"
        },
        {
            "Front": "ἔθος",
            "Back": " sb. 3 n.: vane"
        },
        {
            "Front": "εἰ",
            "Back": " konj. $: hvis"
        },
        {
            "Front": "εἶδος",
            "Back": " sb. 3 n.: form, udseende"
        },
        {
            "Front": "εἰκάζω",
            "Back": " vb.: sammenligner; gætter"
        },
        {
            "Front": "εἴκοσι",
            "Back": " num. indekl.: tyve"
        },
        {
            "Front": "εἰκοστός",
            "Back": " num. adj. 1-2: tyvende"
        },
        {
            "Front": "εἴκω",
            "Back": " vb.: viger"
        },
        {
            "Front": "εἰκών",
            "Back": " sb. 3 m.: billede"
        },
        {
            "Front": "εἰµι",
            "Back": " vb. ureg.: er"
        },
        {
            "Front": "εἶµι",
            "Back": " vb. ureg.: går"
        },
        {
            "Front": "εἴργω",
            "Back": " vb.: spærrer for"
        },
        {
            "Front": "εἰρήνη",
            "Back": " sb. 1 f.: fred"
        },
        {
            "Front": "εἰς",
            "Back": " præp. m. akk.: til, ind i"
        },
        {
            "Front": "εἷς",
            "Back": " num. µία, ἕν (ureg.): én"
        },
        {
            "Front": "εἰσφορά",
            "Back": " sb. 1 f.: skat(teindbetaling)"
        },
        {
            "Front": "εἴσω",
            "Back": " adv.: ind"
        },
        {
            "Front": "εἶτα",
            "Back": " adv.: så, derefter"
        },
        {
            "Front": "ἐκ/ἐξ",
            "Back": " præp. m. gen.: ud af, fra"
        },
        {
            "Front": "ἑκάτερος",
            "Back": " pron. 1-2: begge (egt. enhver af to)"
        },
        {
            "Front": "ἑκατόν",
            "Back": " num. indekl.: hundrede"
        },
        {
            "Front": "ἐκεῖ",
            "Back": " adv.: dér"
        },
        {
            "Front": "ἐκεῖθεν",
            "Back": " adv.: derfra"
        },
        {
            "Front": "ἐκεῖνος",
            "Back": " pron. 1-2: han, hun, den, det (3."
        },
        {
            "Front": "pers. deixis)"
        },
        {
            "Front": "ἐκεῖσε",
            "Back": " adv.: derhen"
        },
        {
            "Front": "ἐκκλησία",
            "Back": " sb. 1 f.: folkeforsamling"
        },
        {
            "Front": "ἐκτός",
            "Back": " adv.: ude"
        },
        {
            "Front": "ἕκτος",
            "Back": " num. adj. 1-2: sjette"
        },
        {
            "Front": "ἑκών",
            "Back": " adj. 3: frivillig"
        },
        {
            "Front": "ἐλάττων",
            "Back": " adj. 3: mindre"
        },
        {
            "Front": "ἐλαύνω",
            "Back": " vb. ureg.: sætter i gang; rejser"
        },
        {
            "Front": "ἔλεγχος",
            "Back": " sb. 2 m.: (mod)bevis"
        },
        {
            "Front": "ἐλέγχω",
            "Back": " vb.: modbeviser"
        },
        {
            "Front": "ἐλευθερία",
            "Back": " sb. 1 f.: frihed"
        },
        {
            "Front": "ἐλεύθερος",
            "Back": " adj. 1-2: fri"
        },
        {
            "Front": "ἕλκω",
            "Back": " vb.: trækker"
        },
        {
            "Front": "Ἑλλάς",
            "Back": " sb. 3 f.: Grækenland"
        },
        {
            "Front": "Ἑλλάς",
            "Back": " sb. 3 f.: Grækenland"
        },
        {
            "Front": "Ἕλλην",
            "Back": " sb. 3 m.: græker"
        },
        {
            "Front": "Ἕλλην",
            "Back": " sb. 3 m.: græker"
        },
        {
            "Front": "ἐλπίς",
            "Back": " sb. 3 f.: håb"
        },
        {
            "Front": "ἔµπειρος",
            "Back": " adj. 1-2: erfaren"
        },
        {
            "Front": "ἑµπροσθεν",
            "Back": " adv.: foran"
        },
        {
            "Front": "ἐν",
            "Back": " præp. m. dat.: i, på"
        },
        {
            "Front": "ἐναντίος",
            "Back": " adj. 1-2: overfor"
        },
        {
            "Front": "ἔνατος",
            "Back": " num. adj. 1-2: niende"
        },
        {
            "Front": "ἔνδεκα",
            "Back": " num. indekl.: elleve"
        },
        {
            "Front": "ἑνδέκατος",
            "Back": " num. adj. 1-2: ellevte"
        },
        {
            "Front": "ἔνδον",
            "Back": " adv.: inde"
        },
        {
            "Front": "ἕνεκα",
            "Back": " præp. m. gen.: på grund af, for -s skyld"
        },
        {
            "Front": "ἐνενήκοντα",
            "Back": " num. indekl.: halvfems"
        },
        {
            "Front": "ἐνθάδε",
            "Back": " adv.: her"
        },
        {
            "Front": "ἐνθυµέοµαι",
            "Back": " vb.: betænker"
        },
        {
            "Front": "ἐνιαυτός",
            "Back": " sb. 2 m.: år"
        },
        {
            "Front": "ἐννέα",
            "Back": " num. indekl.: ni"
        },
        {
            "Front": "ἐνταῦθα",
            "Back": " adv.: her"
        },
        {
            "Front": "ἐνταυτοῖ",
            "Back": " adv.: herhen"
        },
        {
            "Front": "ἐντεῦθεν",
            "Back": " adv.: herfra"
        },
        {
            "Front": "ἔντιµος",
            "Back": " adj. 2: æret"
        },
        {
            "Front": "ἐντός",
            "Back": " adv.: indenfor"
        },
        {
            "Front": "ἕξ",
            "Back": " num. indekl.: seks"
        },
        {
            "Front": "ἔξεστι",
            "Back": " vb. upers.: det er muligt, tilladt"
        },
        {
            "Front": "ἑξήκοντα",
            "Back": " num. indekl.: tres"
        },
        {
            "Front": "ἔξω",
            "Back": " adv.: udenfor"
        },
        {
            "Front": "ἔξωθεν",
            "Back": " adv.: udefra"
        },
        {
            "Front": "ἑορτή",
            "Back": " sb. 1 f.: (religiøs) fest"
        },
        {
            "Front": "ἔπαινος",
            "Back": " sb. 2 m.: ros"
        },
        {
            "Front": "ἐπεί / ἐπειδή",
            "Back": " konj. $: da, når"
        },
        {
            "Front": "ἔπειτα",
            "Back": " adv.: derefter"
        },
        {
            "Front": "ἐπί",
            "Back": " præp. m. gen.: (oven) på; under (om tid)"
        },
        {
            "Front": "ἐπί",
            "Back": " præp. m. akk.: imod, op på"
        },
        {
            "Front": "ἐπί",
            "Back": " præp. m. dat.: (oven) på; i forbindelse med"
        },
        {
            "Front": "ἐπιθυµέω",
            "Back": " vb. m. gen.: begærer"
        },
        {
            "Front": "ἐπιµελέοµαι",
            "Back": " vb.: bekymrer mig om"
        },
        {
            "Front": "ἐπίσταµαι",
            "Back": " vb.: forstår, kan"
        },
        {
            "Front": "ἐπιστήµη",
            "Back": " sb. 1 f.: viden, kunnen"
        },
        {
            "Front": "ἐπιτήδειος",
            "Back": " adj. 1-2: egnet; bekendt"
        },
        {
            "Front": "ἕποµαι",
            "Back": " vb. ureg.: følger (efter)"
        },
        {
            "Front": "ἔπος",
            "Back": " sb. 3 n.: ord"
        },
        {
            "Front": "ἑπτά",
            "Back": " num. indekl.: syv"
        },
        {
            "Front": "ἐράω",
            "Back": " vb.: elsker"
        },
        {
            "Front": "ἐργάζοµαι",
            "Back": " vb.: arbejder"
        },
        {
            "Front": "ἔργον",
            "Back": " sb. 2 n.: værk, arbejde"
        },
        {
            "Front": "ἐρίζω",
            "Back": " vb.: strides"
        },
        {
            "Front": "ἔρις",
            "Back": " sb. 3 f.: strid"
        },
        {
            "Front": "ἔρχοµαι",
            "Back": " vb. ureg.: kommer"
        },
        {
            "Front": "ἔρως",
            "Back": " sb. 3 m.: kærlighed"
        },
        {
            "Front": "ἐρωτάω",
            "Back": " vb. ureg.: spørger"
        },
        {
            "Front": "ἐσθίω",
            "Back": " vb. ureg.: spiser"
        },
        {
            "Front": "ἔσχατος",
            "Back": " adj. 1-2: sidst"
        },
        {
            "Front": "ἑταίρα",
            "Back": " sb. 1 f.: veninde; prostitueret, geisha"
        },
        {
            "Front": "ἑταῖρος",
            "Back": " sb. 2 m.: kammerat"
        },
        {
            "Front": "ἔτι",
            "Back": " adv.: længere"
        },
        {
            "Front": "ἕτοιµος",
            "Back": " adj. 1-2: villig, parat"
        },
        {
            "Front": "ἔτος",
            "Back": " sb. 3 n.: år"
        },
        {
            "Front": "εὖ",
            "Back": " adv.: godt"
        },
        {
            "Front": "εὐθύς",
            "Back": " adv.: straks"
        },
        {
            "Front": "εὐµενής",
            "Back": " adj. 3: venlig(tsindet)"
        },
        {
            "Front": "εὑρίσκω",
            "Back": " vb. ureg.: finder"
        },
        {
            "Front": "εὐχή",
            "Back": " sb. 1 f.: bøn"
        },
        {
            "Front": "εὔχοµαι",
            "Back": " vb.: beder"
        },
        {
            "Front": "ἔχθρα",
            "Back": " sb. 1 f.: fjendskab"
        },
        {
            "Front": "ἐχθρός",
            "Back": " adj. 1-2: fjendtlig"
        },
        {
            "Front": "ἔχω",
            "Back": " vb. ureg.: har; (m. inf.) kan"
        },
        {
            "Front": "ἔως",
            "Back": " præp./konj.: indtil (som præp. m. gen.)"
        }
    ],
    "Ζ": [
        {
            "Front": "ζηµία",
            "Back": " sb. 1 f.: straf"
        },
        {
            "Front": "ζηµιόω",
            "Back": " vb.: straffer"
        },
        {
            "Front": "ζητέω",
            "Back": " vb.: søger"
        },
        {
            "Front": "ζῶ",
            "Back": " vb.: lever"
        },
        {
            "Front": "ζωή",
            "Back": " sb. 1 f.: liv"
        },
        {
            "Front": "ζῷον",
            "Back": " sb. 2 n.: dyr"
        }
    ],
    "Η": [
        {
            "Front": "ἤ",
            "Back": " konj. $: eller"
        },
        {
            "Front": "ἤ - ἤ",
            "Back": " konj. $: enten - eller"
        },
        {
            "Front": "ἡγεµών",
            "Back": " sb. 3 m.: leder"
        },
        {
            "Front": "ἡγέοµαι",
            "Back": " vb.: fører; mener"
        },
        {
            "Front": "ἤδη",
            "Back": " adv.: allerede, nu"
        },
        {
            "Front": "ἥδοµαι",
            "Back": " vb. ureg.: glæder mig"
        },
        {
            "Front": "ἡδονή",
            "Back": " sb. 1 f.: glæde"
        },
        {
            "Front": "ἡδύς",
            "Back": " adj. 3: sød"
        },
        {
            "Front": "ἥκω",
            "Back": " vb.: er kommet, kommer"
        },
        {
            "Front": "ἡλικία",
            "Back": " sb. 1 f.: alder"
        },
        {
            "Front": "ἥλιος",
            "Back": " sb. 2 m.: sol"
        },
        {
            "Front": "ἧµαι",
            "Back": " vb.: sidder"
        },
        {
            "Front": "ἡµεῖς",
            "Back": " pron.: vi"
        },
        {
            "Front": "ἠµέρα",
            "Back": " sb. 1 f.: dag"
        },
        {
            "Front": "ἥµισυς",
            "Back": " adj. 3: halv"
        },
        {
            "Front": "ἡνίκα",
            "Back": " konj.: når"
        },
        {
            "Front": "ἥρως",
            "Back": " sb. 3 m.: helt, heros"
        },
        {
            "Front": "ἡσυχία",
            "Back": " sb. 1 f.: ro, fred"
        },
        {
            "Front": "ἥττων",
            "Back": " adj. 3: mindre"
        }
    ],
    "Θ": [
        {
            "Front": "θάλαττα",
            "Back": " sb. 1 f.: hav"
        },
        {
            "Front": "θάνατος",
            "Back": " sb. 2 m.: død"
        },
        {
            "Front": "θαρρέω",
            "Back": " vb.: er ved godt mod"
        },
        {
            "Front": "θαυµάζω",
            "Back": " vb.: beundrer, undrer mig"
        },
        {
            "Front": "θαυµάσιος",
            "Back": " adj. 1-2: forunderlig,"
        },
        {
            "Front": "beundringsværdig"
        },
        {
            "Front": "θαυµαστός",
            "Back": " adj. 1-2: forunderlig,"
        },
        {
            "Front": "beundringsværdig"
        },
        {
            "Front": "θεά",
            "Back": " sb. 1 f.: gudinde"
        },
        {
            "Front": "θεάοµαι",
            "Back": " vb.: betragter"
        },
        {
            "Front": "θέατρον",
            "Back": " sb. 2 n.: teater"
        },
        {
            "Front": "θεῖος",
            "Back": " adj. 1-2: guddommelig"
        },
        {
            "Front": "θέλω",
            "Back": " vb. (sml. ἐθέλω): vil"
        },
        {
            "Front": "θεός",
            "Back": " sb. 2 m.: gud"
        },
        {
            "Front": "θεραπεύω",
            "Back": " vb.: betjener, behandler"
        },
        {
            "Front": "θεράπων",
            "Back": " sb. 3 m.: tjener"
        },
        {
            "Front": "θερµός",
            "Back": " adj. 1-2: varm"
        },
        {
            "Front": "θέρος",
            "Back": " sb. 3 n.: sommer"
        },
        {
            "Front": "θῆλυς",
            "Back": " adj. 3: kvindelig"
        },
        {
            "Front": "θηρίον",
            "Back": " sb. 2 n.: dyr (vildt)"
        },
        {
            "Front": "θνητός",
            "Back": " adj. 1-2: dødelig"
        },
        {
            "Front": "θυγάτηρ",
            "Back": " sb. 3 f.: datter"
        },
        {
            "Front": "θυµός",
            "Back": " sb. 2 m.: sind, mod, engagement"
        },
        {
            "Front": "θύρα",
            "Back": " sb. 1 f.: dør"
        },
        {
            "Front": "θυσία",
            "Back": " sb. 1 f.: ofring"
        },
        {
            "Front": "θύω",
            "Back": " vb.: ofrer"
        }
    ],
    "Ι": [
        {
            "Front": "ἰατρός",
            "Back": " sb. 2 m.: læge"
        },
        {
            "Front": "ἰδέα",
            "Back": " sb. 1 f.: form, udseende"
        },
        {
            "Front": "ἴδιος",
            "Back": " adj. 1-2: egen"
        },
        {
            "Front": "ἰδιώτης",
            "Back": " sb. 1 m.: privatperson"
        },
        {
            "Front": "ἱερεύς",
            "Back": " sb. 3 m.: præst"
        },
        {
            "Front": "ἱερόν",
            "Back": " sb. 2 n.: helligdom"
        },
        {
            "Front": "ἱερός",
            "Back": " adj. 1-2: hellig"
        },
        {
            "Front": "ἵηµι",
            "Back": " vb. ureg.: sender"
        },
        {
            "Front": "ἱκανός",
            "Back": " adj. 1-2: tilstrækkelig"
        },
        {
            "Front": "ἱκέτης",
            "Back": " sb. 1m.: flygtning (der søger hjælp)"
        },
        {
            "Front": "ἱκνέοµαι",
            "Back": " vb. ureg.: (an)kommer"
        },
        {
            "Front": "ἱµάτιον",
            "Back": " sb. 2 n.: overklædning, kappe"
        },
        {
            "Front": "ἵνα",
            "Back": " konj. $: for at; hvor"
        },
        {
            "Front": "ἱππεύς",
            "Back": " sb. 3 m.: rytter"
        },
        {
            "Front": "ἵππος",
            "Back": " sb. 2 m.: hest"
        },
        {
            "Front": "ἴσος",
            "Back": " adj. 1-2: lig(e stor)"
        },
        {
            "Front": "ἵστηµι",
            "Back": " vb. ureg.: stiller"
        },
        {
            "Front": "ἰσχυρός",
            "Back": " adj. 1-2: stærk"
        },
        {
            "Front": "ἰσχύς",
            "Back": " sb. 3 f.: styrke"
        },
        {
            "Front": "ἴσως",
            "Back": " adv.: måske"
        },
        {
            "Front": "ἰχθύς",
            "Back": " sb. 3 m.: fisk"
        }
    ],
    "Κ": [
        {
            "Front": "καθαρός",
            "Back": " adj. 1-2: ren"
        },
        {
            "Front": "καθέζοµαι",
            "Back": " vb.: sætter mig"
        },
        {
            "Front": "καθεύδω",
            "Back": " vb.: sover"
        },
        {
            "Front": "κάθηµαι",
            "Back": " vb.: sidder"
        },
        {
            "Front": "καί",
            "Back": " adv.: også"
        },
        {
            "Front": "καί",
            "Back": " konj.: og"
        },
        {
            "Front": "καί - καί",
            "Back": " konj. $: både - og"
        },
        {
            "Front": "καιρός",
            "Back": " sb. 2 m.: rette øjeblik"
        },
        {
            "Front": "καίω",
            "Back": " vb.: brænder"
        },
        {
            "Front": "κακός",
            "Back": " adj. 1-2: ringe, slet, ond"
        },
        {
            "Front": "καλέω",
            "Back": " vb.: kalder"
        },
        {
            "Front": "καλός",
            "Back": " adj. 1-2: smuk; moralsk god"
        },
        {
            "Front": "κάµνω",
            "Back": " vb.: er træt, er syg"
        },
        {
            "Front": "καρπός",
            "Back": " sb. 2 m.: afgrøde"
        },
        {
            "Front": "κατά",
            "Back": " præp. m. akk.: langs, ifølge"
        },
        {
            "Front": "κατά",
            "Back": " præp. m. gen.: ned ad, imod"
        },
        {
            "Front": "κάτω",
            "Back": " adv.: nede"
        },
        {
            "Front": "κεῖµαι",
            "Back": " vb. ureg.: ligger"
        },
        {
            "Front": "κελεύω",
            "Back": " vb.: befaler"
        },
        {
            "Front": "κενός",
            "Back": " adj. 1-2: tom"
        },
        {
            "Front": "κερδαίνω",
            "Back": " vb.: vinder, får udbytte"
        },
        {
            "Front": "κέρδος",
            "Back": " sb. 3 n.: udbytte"
        },
        {
            "Front": "κεφαλή",
            "Back": " sb. 1 f.: hoved"
        },
        {
            "Front": "κήδοµαι",
            "Back": " vb.: bekymrer mig om"
        },
        {
            "Front": "κῆρυξ",
            "Back": " sb. 3 m.: budbringer"
        },
        {
            "Front": "κινδυνεύω",
            "Back": " vb.: risikerer"
        },
        {
            "Front": "κίνδυνος",
            "Back": " sb. 2 m.: fare"
        },
        {
            "Front": "κινέω",
            "Back": " vb.: bevæger"
        },
        {
            "Front": "κλαίω",
            "Back": " vb.: græder"
        },
        {
            "Front": "κλέπτω",
            "Back": " vb.: stjæler"
        },
        {
            "Front": "κοινός",
            "Back": " adj. 1-2: fælles"
        },
        {
            "Front": "κοινωνία",
            "Back": " sb. 1 f.: fællesskab"
        },
        {
            "Front": "κολάζω",
            "Back": " vb.: straffer"
        },
        {
            "Front": "κόλασις",
            "Back": " sb. 3 f.: straf"
        },
        {
            "Front": "κοµίζω",
            "Back": " vb.: bringer"
        },
        {
            "Front": "κόσµιος",
            "Back": " adj. 1-2: ordentlig"
        },
        {
            "Front": "κόσµος",
            "Back": " sb. 2 m.: orden, udsmykning"
        },
        {
            "Front": "κοῦφος",
            "Back": " adj. 1-2: let (at bære)"
        },
        {
            "Front": "κρατερός",
            "Back": " adj. 1-2: stærk"
        },
        {
            "Front": "κρατέω",
            "Back": " vb.: behersker, styrer"
        },
        {
            "Front": "κράτος",
            "Back": " sb. 3 n.: styrke"
        },
        {
            "Front": "κρίνω",
            "Back": " vb.: skelner, dømmer"
        },
        {
            "Front": "κρίσις",
            "Back": " sb. 3 f.: skelnen, dom"
        },
        {
            "Front": "κριτής",
            "Back": " sb. 1 m.: dommer"
        },
        {
            "Front": "κρύπτω",
            "Back": " vb.: skjuler"
        },
        {
            "Front": "κτάοµαι",
            "Back": " vb.: erhverver (perf.: har)"
        },
        {
            "Front": "κτείνω",
            "Back": " sb.: dræber"
        },
        {
            "Front": "κτῆµα",
            "Back": " sb. 3 n.: ejendom"
        },
        {
            "Front": "κτίζω",
            "Back": " vb.: grundlægger"
        },
        {
            "Front": "κύκλος",
            "Back": " sb. 2 m.: ring"
        },
        {
            "Front": "κύριος",
            "Back": " adj. 1-2: i kontrol, med magt; (sb.) herre"
        },
        {
            "Front": "κύων",
            "Back": " sb. 3 m.: hund"
        },
        {
            "Front": "κωλύω",
            "Back": " vb.: forhindrer"
        },
        {
            "Front": "κώµη",
            "Back": " sb. 1 f.: landsby"
        }
    ],
    "Λ": [
        {
            "Front": "λαγχάνω",
            "Back": " vb. ureg.: får, vinder"
        },
        {
            "Front": "λαµβάνω",
            "Back": " vb. ureg.: tager, får"
        },
        {
            "Front": "λαµπρός",
            "Back": " adj. 1-2: strålende"
        },
        {
            "Front": "λανθάνω",
            "Back": " vb. ureg.: er skjult"
        },
        {
            "Front": "λέγω",
            "Back": " vb.: siger"
        },
        {
            "Front": "λείπω",
            "Back": " vb. ureg.: forlader"
        },
        {
            "Front": "λευκός",
            "Back": " adj. 1-2: hvid"
        },
        {
            "Front": "λήγω",
            "Back": " vb.: holder op"
        },
        {
            "Front": "λίθος",
            "Back": " sb. 2 m.: sten"
        },
        {
            "Front": "λιµήν",
            "Back": " sb. 3 m.: havn"
        },
        {
            "Front": "λογίζοµαι",
            "Back": " vb.: beregner"
        },
        {
            "Front": "λογικός",
            "Back": " adj. 1-2: logisk"
        },
        {
            "Front": "λογισµός",
            "Back": " sb. 2 m.: beregning"
        },
        {
            "Front": "λόγος",
            "Back": " sb. 2 m.: tale, fornuft"
        },
        {
            "Front": "λοιπός",
            "Back": " adj. 1-2: resterende"
        },
        {
            "Front": "λυπέω",
            "Back": " vb.: giver sorg"
        },
        {
            "Front": "λύπη",
            "Back": " sb. 1 f.: sorg"
        },
        {
            "Front": "λυπηρός",
            "Back": " adj. 1-2: besværlig"
        },
        {
            "Front": "λύσις",
            "Back": " sb. 3 f.: løsnen"
        },
        {
            "Front": "λύω",
            "Back": " vb.: løser"
        }
    ],
    "Μ": [
        {
            "Front": "µαίνοµαι",
            "Back": " vb.: er sindssyg"
        },
        {
            "Front": "µάκαρ",
            "Back": " adj. 3: lykkelig"
        },
        {
            "Front": "µακαρίζω",
            "Back": " vb.: priser lykkelig"
        },
        {
            "Front": "µακρός",
            "Back": " adj. 1-2: lang"
        },
        {
            "Front": "µάλα",
            "Back": " adv.: meget"
        },
        {
            "Front": "µαλακός",
            "Back": " adj. 1-2: blød, blid, blødagtig"
        },
        {
            "Front": "µάλιστα",
            "Back": " adv.: i højeste grad"
        },
        {
            "Front": "µᾶλλον",
            "Back": " adv.: i højere grad, mere"
        },
        {
            "Front": "µανθάνω",
            "Back": " vb. ureg.: lærer"
        },
        {
            "Front": "µανία",
            "Back": " sb. 1 f.: vanvid"
        },
        {
            "Front": "µαρτυρέω",
            "Back": " vb.: bevidner"
        },
        {
            "Front": "µάρτυς",
            "Back": " sb. 3 m.: vidne"
        },
        {
            "Front": "µάτην",
            "Back": " adv.: forgæves"
        },
        {
            "Front": "µάχη",
            "Back": " sb. 1 f.: kamp"
        },
        {
            "Front": "µάχοµαι",
            "Back": " vb.: kæmper"
        },
        {
            "Front": "µέγας",
            "Back": " adj. ureg.: stor"
        },
        {
            "Front": "µέλας",
            "Back": " adj. 3 ureg.: sort"
        },
        {
            "Front": "µέλει",
            "Back": " vb. upers.: det interesserer"
        },
        {
            "Front": "µέλλω",
            "Back": " vb.: skal til at"
        },
        {
            "Front": "µέλος",
            "Back": " sb. 3 n.: lem; sang, melodi"
        },
        {
            "Front": "µέµφοµαι",
            "Back": " vb.: kritiserer"
        },
        {
            "Front": "µέν",
            "Back": " konj. $: på den ene side (foregriber et δέ)"
        },
        {
            "Front": "µένω",
            "Back": " vb.: (for)bliver"
        },
        {
            "Front": "µερίζω",
            "Back": " vb.: opdeler"
        },
        {
            "Front": "µέρος",
            "Back": " sb. 3 n.: del"
        },
        {
            "Front": "µέσος",
            "Back": " adj. 1-2: i midten, midterµετά, præp. m. gen.: (sammen) med"
        },
        {
            "Front": "µετά",
            "Back": " præp. m. akk.: efter"
        },
        {
            "Front": "µεταξύ",
            "Back": " adv./præp. m. gen.: midt imellem"
        },
        {
            "Front": "µεταπέµποµαι",
            "Back": " vb.: sender bud efter"
        },
        {
            "Front": "µέτριος",
            "Back": " adj. 1-2: mådeholden"
        },
        {
            "Front": "µέτρον",
            "Back": " sb. 2 n.: mål(estok)"
        },
        {
            "Front": "µέχρι",
            "Back": " konj./adv./præp. m. gen.: indtil"
        },
        {
            "Front": "µή",
            "Back": " konj.: for at ikke"
        },
        {
            "Front": "µή",
            "Back": " neg.: ikke (afværgende)"
        },
        {
            "Front": "µηδέ",
            "Back": " konj.: og ikke"
        },
        {
            "Front": "µηδείς",
            "Back": " pron.: ingen"
        },
        {
            "Front": "µηκέτι",
            "Back": " adv.: ikke længere"
        },
        {
            "Front": "µῆκος",
            "Back": " sb. 2 n.: længde"
        },
        {
            "Front": "µῆλον",
            "Back": " sb. 2 n.: æble"
        },
        {
            "Front": "µήν",
            "Back": " part.: sandelig"
        },
        {
            "Front": "µήπω",
            "Back": " adv.: endnu ikke"
        },
        {
            "Front": "µήτε (- µήτε)",
            "Back": " konj.: og ikke; (dobb.) hverken - eller"
        },
        {
            "Front": "µήτηρ",
            "Back": " sb. 3 f.: mor"
        },
        {
            "Front": "µηχανάοµαι",
            "Back": " vb.: planlægger"
        },
        {
            "Front": "µηχανή",
            "Back": " sb. 1 f.: kran"
        },
        {
            "Front": "µίγνυµι",
            "Back": " vb.: blander"
        },
        {
            "Front": "µικρός",
            "Back": " adj. 1-2: lille"
        },
        {
            "Front": "µιµέοµαι",
            "Back": " vb.: efterligner"
        },
        {
            "Front": "µιµνῄσκω",
            "Back": " vb.: husker på"
        },
        {
            "Front": "µῖξις",
            "Back": " sb. 3 f.: blanding"
        },
        {
            "Front": "µισέω",
            "Back": " vb.: hader"
        },
        {
            "Front": "µισθός",
            "Back": " sb. 2 m.: løn"
        },
        {
            "Front": "µισθόω",
            "Back": " vb.: lønner"
        },
        {
            "Front": "µνήµη",
            "Back": " sb. 1 f.: hukommelse"
        },
        {
            "Front": "µοῖρα",
            "Back": " sb. 1 f.: lod"
        },
        {
            "Front": "µόνον",
            "Back": " adv.: kun"
        },
        {
            "Front": "µόνος",
            "Back": " adj. 1-2: alene"
        },
        {
            "Front": "µόριον",
            "Back": " sb. 2 n.: del"
        },
        {
            "Front": "µορφή",
            "Back": " sb. 1 f.: form"
        },
        {
            "Front": "µῦθος",
            "Back": " sb. 2 m.: fortælling, myte, ord"
        },
        {
            "Front": "µύριοι",
            "Back": " num. adj. 1-2: titusind"
        }
    ],
    "Ν": [
        {
            "Front": "ναός (/νεώς)",
            "Back": " sb. 2 m.: tempel"
        },
        {
            "Front": "ναῦς",
            "Back": " sb. 3 f.: skib"
        },
        {
            "Front": "ναύτης",
            "Back": " sb. 1 m.: sømand"
        },
        {
            "Front": "νεκρός",
            "Back": " adj. 1-2: død"
        },
        {
            "Front": "νέµω",
            "Back": " vb.: fordeler"
        },
        {
            "Front": "νέος",
            "Back": " adj. 1-2: ny"
        },
        {
            "Front": "νῆσος",
            "Back": " sb. 2 f.: ø"
        },
        {
            "Front": "νίκη",
            "Back": " sb. 1 f.: sejr"
        },
        {
            "Front": "νοέω",
            "Back": " vb.: tænker"
        },
        {
            "Front": "νοµίζω",
            "Back": " vb.: mener"
        },
        {
            "Front": "νόµος",
            "Back": " sb. 2 m.: lov, fordeling"
        },
        {
            "Front": "νόσος",
            "Back": " sb. 2 f.: sygdom"
        },
        {
            "Front": "νοῦς",
            "Back": " sb. 2 m.: sind, tanke"
        },
        {
            "Front": "νῦν",
            "Back": " adv.: nu"
        },
        {
            "Front": "νύξ",
            "Back": " sb. 3 f.: nat"
        }
    ],
    "Ξ": [
        {
            "Front": "ξένος",
            "Back": " sb. 2 m.: fremmed"
        },
        {
            "Front": "ξύλον",
            "Back": " sb. 2 n.: træ (som materiale)"
        }
    ],
    "Ο": [
        {
            "Front": "ὁ",
            "Back": " art.: -en, -et (den best. artikel)"
        },
        {
            "Front": "ὀγδοήκοντα",
            "Back": " num. indekl.: firs"
        },
        {
            "Front": "ὄγδοος",
            "Back": " num. adj. 1-2: ottende"
        },
        {
            "Front": "ὅδε",
            "Back": " pron.: denne"
        },
        {
            "Front": "ὁδός",
            "Back": " sb. 2 f.: vej"
        },
        {
            "Front": "οἴγνυµι",
            "Back": " vb.: åbner"
        },
        {
            "Front": "οἶδα",
            "Back": " vb. ureg.: ved"
        },
        {
            "Front": "οἰκεῖος",
            "Back": " adj. 1-2: egen, som hører til ens husholdning"
        },
        {
            "Front": "οἰκέτης",
            "Back": " sb. 1 m.: slave"
        },
        {
            "Front": "οἰκέω",
            "Back": " vb.: bor"
        },
        {
            "Front": "οἰκία",
            "Back": " sb. 1 f.: hus"
        },
        {
            "Front": "οἶκος",
            "Back": " sb. 2 m.: hus(holding)"
        },
        {
            "Front": "οἶµαι",
            "Back": " vb. ureg.: mener"
        },
        {
            "Front": "οἶνος",
            "Back": " sb. 2 m.: vin"
        },
        {
            "Front": "οἷός τ’ εἰµί",
            "Back": " vb.: er i stand til"
        },
        {
            "Front": "οἴχοµαι",
            "Back": " vb.: går"
        },
        {
            "Front": "ὀκτώ",
            "Back": " num. indekl.: otte"
        },
        {
            "Front": "ὀλίγος",
            "Back": " adj. 1-2: fåtallig"
        },
        {
            "Front": "ὄλλυµι",
            "Back": " vb. ureg.: ødelægger"
        },
        {
            "Front": "ὅλος",
            "Back": " adj. 1-2: hel"
        },
        {
            "Front": "ὄµνυµι",
            "Back": " vb. ureg.: sværger"
        },
        {
            "Front": "ὅµοιος",
            "Back": " adj. 1-2: ens, lige (af art)"
        },
        {
            "Front": "ὅµως",
            "Back": " adv.: alligevel"
        },
        {
            "Front": "ὄναρ",
            "Back": " sb. 3 n.: drøm"
        },
        {
            "Front": "ὄνειρος",
            "Back": " sb. 2 m.: drøm"
        },
        {
            "Front": "ὄνοµα",
            "Back": " sb. 3 n.: navn, ord"
        },
        {
            "Front": "ὀξύς",
            "Back": " adj. 3: skarp"
        },
        {
            "Front": "ὄπισθεν",
            "Back": " adv.: bagfra"
        },
        {
            "Front": "ὀπίσω",
            "Back": " adv.: bagved"
        },
        {
            "Front": "ὅπλον",
            "Back": " sb. 2 n.: våben"
        },
        {
            "Front": "ὁπόθεν",
            "Back": " adv./konj.: hvorfra"
        },
        {
            "Front": "ὅποι",
            "Back": " adv./konj.: hvorhen"
        },
        {
            "Front": "ὁποίως",
            "Back": " adv./konj.: hvordan"
        },
        {
            "Front": "ὁπότε",
            "Back": " adv./konj.: hvornår"
        },
        {
            "Front": "ὅπου",
            "Back": " adv./konj.: hvor"
        },
        {
            "Front": "ὅπως",
            "Back": " konj. $: for at, hvordan"
        },
        {
            "Front": "ὁράω",
            "Back": " vb. ureg.: ser"
        },
        {
            "Front": "ὄργανον",
            "Back": " sb. 2 n.: redskab"
        },
        {
            "Front": "ὀργή",
            "Back": " sb. 1 f.: vrede"
        },
        {
            "Front": "ὀργίζοµαι",
            "Back": " vb.: (bliv)er vred"
        },
        {
            "Front": "ὀρέγοµαι",
            "Back": " vb.: er sulten efter"
        },
        {
            "Front": "ὀρθός",
            "Back": " adj. 1-2: ret(opstående)"
        },
        {
            "Front": "ὁρίζω",
            "Back": " vb.: afgrænser"
        },
        {
            "Front": "ὅρκος",
            "Back": " sb. 2 m.: ed"
        },
        {
            "Front": "ὁρµάω",
            "Back": " vb.: driver afsted"
        },
        {
            "Front": "ὄρνις",
            "Back": " sb. 3 m.: fugl"
        },
        {
            "Front": "ὄρος",
            "Back": " sb. 3 n.: bjerg"
        },
        {
            "Front": "ὅρος",
            "Back": " sb. 2 m.: grænse"
        },
        {
            "Front": "ὅς",
            "Back": " pron. 1-2: som, der"
        },
        {
            "Front": "ὅσιος",
            "Back": " adj. 1-2: hellig"
        },
        {
            "Front": "ὅσος",
            "Back": " pron. 1-2: (så stor) som"
        },
        {
            "Front": "ὅστις",
            "Back": " pron.: enhver som"
        },
        {
            "Front": "ὅτε",
            "Back": " konj.: når (ofte smeltet sammen med"
        },
        {
            "Front": "ἄν til ὅταν)"
        },
        {
            "Front": "ὅτι",
            "Back": " konj. $: at, fordi"
        },
        {
            "Front": "οὐ(κ)",
            "Back": " neg.: ikke"
        },
        {
            "Front": "οὐδαµοῦ",
            "Back": " adv.: intetsteds"
        },
        {
            "Front": "οὐδαµῶς",
            "Back": " adv.: på ingen måde"
        },
        {
            "Front": "οὐδείς",
            "Back": " pron. (ureg.): ingen"
        },
        {
            "Front": "οὐκέτι",
            "Back": " adv.: ikke længere"
        },
        {
            "Front": "οὖν",
            "Back": " part.: altså"
        },
        {
            "Front": "οὑπω",
            "Back": " adv.: endnu ikke"
        },
        {
            "Front": "οὐρανός",
            "Back": " sb. 2 m.: himmel"
        },
        {
            "Front": "οὖς",
            "Back": " sb. 3 n.: øre"
        },
        {
            "Front": "οὔτε (- οὔτε)",
            "Back": " konj.: og ikke; (dobb.) hverken - eller"
        },
        {
            "Front": "οὗτος",
            "Back": " pron. 1-2 (ureg.): denne"
        },
        {
            "Front": "οὕτως",
            "Back": " adv.: således"
        },
        {
            "Front": "ὄχλος",
            "Back": " sb. 2 m.: forvirret mængde"
        },
        {
            "Front": "ὄψις",
            "Back": " sb. 3 f.: syn"
        }
    ],
    "Π": [
        {
            "Front": "πάθος",
            "Back": " sb. 3 n.: påvirkning"
        },
        {
            "Front": "παιδεία",
            "Back": " sb. 1 f.: opdragelse"
        },
        {
            "Front": "παιδεύω",
            "Back": " vb.: opdrager"
        },
        {
            "Front": "παίζω",
            "Back": " vb.: leger"
        },
        {
            "Front": "παῖς",
            "Back": " sb. 3 m./f.: barn"
        },
        {
            "Front": "πάλαι",
            "Back": " adv.: for længe siden"
        },
        {
            "Front": "πάλιν",
            "Back": " adv.: igen"
        },
        {
            "Front": "πανταχῇ",
            "Back": " adv.: overalt"
        },
        {
            "Front": "πανταχόθεν",
            "Back": " adv.: fra alle sider"
        },
        {
            "Front": "πανταχοῦ",
            "Back": " adv.: overalt"
        },
        {
            "Front": "πάντῃ",
            "Back": " adv.: overalt"
        },
        {
            "Front": "πάνυ",
            "Back": " adv.: meget"
        },
        {
            "Front": "παρά",
            "Back": " præp. m. akk.: til, hen imod"
        },
        {
            "Front": "παρά",
            "Back": " præp. m. gen.: fra"
        },
        {
            "Front": "παρά",
            "Back": " præp. m. dat.: ved siden af"
        },
        {
            "Front": "παρθένος",
            "Back": " sb. 2 f.: ung pige"
        },
        {
            "Front": "πᾶς",
            "Back": " adj. 3: al, hel"
        },
        {
            "Front": "πάσχω",
            "Back": " vb. ureg.: er udsat for"
        },
        {
            "Front": "πατήρ",
            "Back": " sb. 3 m.: far"
        },
        {
            "Front": "πατρίς",
            "Back": " sb. 3 f.: fædreland"
        },
        {
            "Front": "παύω",
            "Back": " vb.: stopper"
        },
        {
            "Front": "πεδίον",
            "Back": " sb. 2 n.: slette"
        },
        {
            "Front": "πείθω",
            "Back": " vb.: overtaler, (med.) adlyder"
        },
        {
            "Front": "πεῖρα",
            "Back": " sb. 1 f.: forsøg"
        },
        {
            "Front": "πειράοµαι",
            "Back": " vb.: forsøger"
        },
        {
            "Front": "πέµπτος",
            "Back": " num. adj. 1-2: femte"
        },
        {
            "Front": "πέµπω",
            "Back": " vb.: sender"
        },
        {
            "Front": "πένης",
            "Back": " adj. 3: fattig"
        },
        {
            "Front": "πέντε",
            "Back": " num. indekl.: fem"
        },
        {
            "Front": "πεντήκοντα",
            "Back": " num. indekl.: halvtreds"
        },
        {
            "Front": "πέρα",
            "Back": " adv.: hinsides"
        },
        {
            "Front": "περαίνω",
            "Back": " vb.: gør færdig"
        },
        {
            "Front": "περί",
            "Back": " præp. m. akk.: omkring (et sted)"
        },
        {
            "Front": "περί",
            "Back": " præp. m. gen.: om (et emne)"
        },
        {
            "Front": "περί",
            "Back": " præp. m. dat.: rundt om på"
        },
        {
            "Front": "περιττός",
            "Back": " adj. 1-2: overflødig"
        },
        {
            "Front": "πέτρα",
            "Back": " sb. 1 f.: klippe"
        },
        {
            "Front": "πηγή",
            "Back": " sb. 1 f.: kilde"
        },
        {
            "Front": "πιέζω",
            "Back": " vb.: presser"
        },
        {
            "Front": "πίµπληµι",
            "Back": " vb.: fylder"
        },
        {
            "Front": "πίνω",
            "Back": " vb.: drikker"
        },
        {
            "Front": "πίπτω",
            "Back": " vb.: falder"
        },
        {
            "Front": "πιστεύω",
            "Back": " vb.: stoler på"
        },
        {
            "Front": "πίστις",
            "Back": " sb. 3 f.: tillid"
        },
        {
            "Front": "πιστός",
            "Back": " adj. 1-2: troværdig"
        },
        {
            "Front": "πλανάοµαι",
            "Back": " vb.: flakker omkring"
        },
        {
            "Front": "πλέω",
            "Back": " vb.: sejler"
        },
        {
            "Front": "πληγή",
            "Back": " sb. 1 f.: slag"
        },
        {
            "Front": "πλῆθος",
            "Back": " sb. 3 n.: mængde"
        },
        {
            "Front": "πλήν",
            "Back": " præp./adv.: på nær"
        },
        {
            "Front": "πλησιάζω",
            "Back": " vb.: nærmer mig"
        },
        {
            "Front": "πλησίον",
            "Back": " adv.: nær ved"
        },
        {
            "Front": "πλήττω",
            "Back": " vb.: slår"
        },
        {
            "Front": "πλούσιος",
            "Back": " adj. 1-2: rig"
        },
        {
            "Front": "πλοῦτος",
            "Back": " sb. 2 m.: rigdom"
        },
        {
            "Front": "πνεῦµα",
            "Back": " sb. 3 n.: åndepust, let vind"
        },
        {
            "Front": "πόθεν",
            "Back": " adv./konj.: hvorfra; (u. tryk) et eller"
        },
        {
            "Front": "andet sted fra"
        },
        {
            "Front": "ποῖ",
            "Back": " adv./konj.: hvorhen; (u. tryk) et eller"
        },
        {
            "Front": "andet sted hen"
        },
        {
            "Front": "ποιέω",
            "Back": " vb.: laver"
        },
        {
            "Front": "ποίηµα",
            "Back": " sb. 3 n.: digt"
        },
        {
            "Front": "ποίησις",
            "Back": " sb. 3 f.: skabelse"
        },
        {
            "Front": "ποικίλος",
            "Back": " adj. 1-2: broget"
        },
        {
            "Front": "ποιµήν",
            "Back": " sb. 3 m.: hyrde"
        },
        {
            "Front": "πολεµέω",
            "Back": " vb.: bekæmper"
        },
        {
            "Front": "πολέµιος",
            "Back": " adj. 1-2: fjende"
        },
        {
            "Front": "πόλεµος",
            "Back": " sb. 2 m.: krig"
        },
        {
            "Front": "πόλις",
            "Back": " sb. 3 f.: by, bystat"
        },
        {
            "Front": "πολιτεία",
            "Back": " sb. 1 f.: samfund(sform)"
        },
        {
            "Front": "πολίτης",
            "Back": " sb. 1 m.: borger"
        },
        {
            "Front": "πολιτικός",
            "Back": " adj. 1-2: politisk, som har med byen at gøre"
        },
        {
            "Front": "πολύς",
            "Back": " adj. ureg.: megen"
        },
        {
            "Front": "πονέω",
            "Back": " vb.: anstrenger mig"
        },
        {
            "Front": "πονηρία",
            "Back": " sb. 1 f.: slethed"
        },
        {
            "Front": "πονηρός",
            "Back": " adj. 1-2: ond, dårlig"
        },
        {
            "Front": "πόνος",
            "Back": " sb. 2 m.: anstrengelse"
        },
        {
            "Front": "πορεύοµαι",
            "Back": " vb.: drager afsted"
        },
        {
            "Front": "πορίζοµαι",
            "Back": " vb.: skaffer til veje"
        },
        {
            "Front": "πόρος",
            "Back": " sb. 2 m.: forsyningsvej"
        },
        {
            "Front": "ποταµός",
            "Back": " sb. 2 m.: flod"
        },
        {
            "Front": "πότε",
            "Back": " adv./konj.: hvornår; (u. tryk) på et eller andet tidspunkt"
        },
        {
            "Front": "ποῦ",
            "Back": " adv./konj.: hvor; (u. tryk) et eller andet sted"
        },
        {
            "Front": "πρᾶγµα",
            "Back": " sb. 3 n.: ting, sag"
        },
        {
            "Front": "πρᾶξις",
            "Back": " sb. 3 f.: gerning"
        },
        {
            "Front": "πράττω",
            "Back": " vb.: gør, handler"
        },
        {
            "Front": "πρέπει",
            "Back": " vb.: det passer sig"
        },
        {
            "Front": "πρεσβύς",
            "Back": " sb. 3 m.: gammel mand; udsending"
        },
        {
            "Front": "πρίν",
            "Back": " konj. $: før end"
        },
        {
            "Front": "πρό",
            "Back": " præp. m. gen.: foran, før"
        },
        {
            "Front": "πρόγονοι",
            "Back": " sb. 2 m. (plur.): forfædre"
        },
        {
            "Front": "πρόθυµος",
            "Back": " adj. 1-2: villig"
        },
        {
            "Front": "πρός",
            "Back": " præp. m. akk.: hen til"
        },
        {
            "Front": "πρός",
            "Back": " præp. m. gen.: fra"
        },
        {
            "Front": "πρός",
            "Back": " præp. m. dat.: i tilgift til"
        },
        {
            "Front": "πρόσθεν",
            "Back": " adv.: foran, før"
        },
        {
            "Front": "προσποιέοµαι",
            "Back": " vb.: foregiver"
        },
        {
            "Front": "πρότερος",
            "Back": " adj. 1-2: tidligere"
        },
        {
            "Front": "πρῶτος",
            "Back": " adj. 1-2: først"
        },
        {
            "Front": "πρῶτος",
            "Back": " num. adj. 1-2: først"
        },
        {
            "Front": "πυκνός",
            "Back": " adj. 1-2: tætpakket"
        },
        {
            "Front": "πύλη",
            "Back": " sb. 1 f.: port"
        },
        {
            "Front": "πυνθάνοµαι",
            "Back": " vb.: hører"
        },
        {
            "Front": "πῦρ",
            "Back": " sb. 3 n.: ild"
        },
        {
            "Front": "πω",
            "Back": " adv.: nogensinde"
        },
        {
            "Front": "πωλέω",
            "Back": " vb.: sælger"
        },
        {
            "Front": "πῶς",
            "Back": " adv./konj.: hvordan; (u. tryk) på en eller anden måde"
        }
    ],
    "Ρ": [
        {
            "Front": "ῥάδιος",
            "Back": " adj. 1-2: let (at gøre)"
        },
        {
            "Front": "ῥέω",
            "Back": " vb.: flyder"
        },
        {
            "Front": "ῥήγνυµι",
            "Back": " vb.: knækker"
        },
        {
            "Front": "ῥώµη",
            "Back": " sb. 1 f.: styrke"
        }
    ],
    "Σ": [
        {
            "Front": "σάρξ",
            "Back": " sb. 3 f.: kød"
        },
        {
            "Front": "σαφής",
            "Back": " adj. 3: tydelig"
        },
        {
            "Front": "σελήνη",
            "Back": " sb. 1 f.: måne"
        },
        {
            "Front": "σηµαίνω",
            "Back": " vb.: viser"
        },
        {
            "Front": "σηµεῖον",
            "Back": " sb. 2 n.: tegn"
        },
        {
            "Front": "σθένος",
            "Back": " sb. 3 n.: styrke"
        },
        {
            "Front": "σιγάω",
            "Back": " vb.: tier"
        },
        {
            "Front": "σιγή",
            "Back": " sb. 1 f.: tavshed"
        },
        {
            "Front": "σίδηρος",
            "Back": " sb. 2 m.: jern"
        },
        {
            "Front": "σῖτος",
            "Back": " sb. 2 m.: korn, mad"
        },
        {
            "Front": "σκέπτοµαι",
            "Back": " vb.: ser på"
        },
        {
            "Front": "σκευάζω",
            "Back": " vb.: skaffer udstyr"
        },
        {
            "Front": "σκεῦος",
            "Back": " sb. 3 n.: udstyr"
        },
        {
            "Front": "σκέψις",
            "Back": " sb. 3 f.: undersøgelse"
        },
        {
            "Front": "σκοπέω",
            "Back": " vb.: sigter, spejder"
        },
        {
            "Front": "σκοπός",
            "Back": " sb. 2 m.: mål (at sigte efter)"
        },
        {
            "Front": "σοφία",
            "Back": " sb. 1 f.: visdom"
        },
        {
            "Front": "σοφιστής",
            "Back": " sb. 1 m.: vismand"
        },
        {
            "Front": "σοφός",
            "Back": " adj. 1-2: klog"
        },
        {
            "Front": "σπείρω",
            "Back": " vb.: sår, spreder"
        },
        {
            "Front": "σπέρµα",
            "Back": " sb. 3 n.: sæd"
        },
        {
            "Front": "σπεύδω",
            "Back": " vb.: iler"
        },
        {
            "Front": "σπορά",
            "Back": " sb. 1 f.: såning"
        },
        {
            "Front": "σπουδάζω",
            "Back": " vb.: er alvorlig"
        },
        {
            "Front": "σπουδαῖος",
            "Back": " adj. 1-2: seriøs"
        },
        {
            "Front": "σπουδή",
            "Back": " sb. 1 f.: alvor"
        },
        {
            "Front": "στέλλω",
            "Back": " vb.: sender"
        },
        {
            "Front": "στερέω",
            "Back": " vb.: berøver"
        },
        {
            "Front": "στέφανος",
            "Back": " sb. 2 m.: krans"
        },
        {
            "Front": "στόλος",
            "Back": " sb. 2 m.: udsendt gruppe"
        },
        {
            "Front": "στόµα",
            "Back": " sb. 3 n.: mund"
        },
        {
            "Front": "στρατεία",
            "Back": " sb. 1 f.: krigstogt"
        },
        {
            "Front": "στρατεύω",
            "Back": " vb.: er i felten"
        },
        {
            "Front": "στρατηγός",
            "Back": " sb. 2 m.: militær leder"
        },
        {
            "Front": "στρατιά",
            "Back": " sb. 1 f.: krigstogt"
        },
        {
            "Front": "στρατιώτης",
            "Back": " sb. 1 m.: soldat"
        },
        {
            "Front": "στρατόπεδον",
            "Back": " sb. 2 n.: militær lejr"
        },
        {
            "Front": "στρατός",
            "Back": " sb. 2 m.: hær"
        },
        {
            "Front": "στρέφω",
            "Back": " vb.: vender"
        },
        {
            "Front": "στροφή",
            "Back": " sb. 1 f.: drejning"
        },
        {
            "Front": "σύ",
            "Back": " pron.: du"
        },
        {
            "Front": "σύµµαχος",
            "Back": " sb. 2 m.: forbundsfælle"
        },
        {
            "Front": "συµφορά",
            "Back": " sb. 1 f.: tilfælde"
        },
        {
            "Front": "σύν",
            "Back": " præp. m. dat.: (sammen) med"
        },
        {
            "Front": "συχνός",
            "Back": " adj. 1-2: tætpakket"
        },
        {
            "Front": "σφόδρα",
            "Back": " adv.: voldsomt"
        },
        {
            "Front": "σχεδόν",
            "Back": " adv.: næsten"
        },
        {
            "Front": "σχῆµα",
            "Back": " sb. 3 n.: stilling"
        },
        {
            "Front": "σχολή",
            "Back": " sb. 1 f.: ro"
        },
        {
            "Front": "σῴζω",
            "Back": " vb.: redder"
        },
        {
            "Front": "σῶµα",
            "Back": " sb. 3 n.: krop"
        },
        {
            "Front": "σωτήρ",
            "Back": " sb. 3 m.: redningsmand"
        },
        {
            "Front": "σωτηρία",
            "Back": " sb. 1 f.: redning"
        },
        {
            "Front": "σώφρων",
            "Back": " adj. 3 m./f.: klog, forsigtig"
        }
    ],
    "Τ": [
        {
            "Front": "τάξις",
            "Back": " sb. 3 f.: orden"
        },
        {
            "Front": "ταράττω",
            "Back": " vb.: forstyrrer"
        },
        {
            "Front": "τάττω",
            "Back": " vb.: opstiller"
        },
        {
            "Front": "ταυτ-: : se οὗτος"
        },
        {
            "Front": "τάχος",
            "Back": " sb. 3 n.: hurtighed"
        },
        {
            "Front": "ταχύς",
            "Back": " adj. 3: hurtig"
        },
        {
            "Front": "τε",
            "Back": " konj.: og (efterhængt)"
        },
        {
            "Front": "τε - καί",
            "Back": " konj. $: både - og"
        },
        {
            "Front": "τείνω",
            "Back": " vb.: spænder"
        },
        {
            "Front": "τεῖχος",
            "Back": " sb. 3 n.: mur"
        },
        {
            "Front": "τεκµήριον",
            "Back": " sb. 2 n.: tegn"
        },
        {
            "Front": "τέκνον",
            "Back": " sb. 2 n.: barn"
        },
        {
            "Front": "τέλειος",
            "Back": " adj. 1-2: færdig"
        },
        {
            "Front": "τελευτάω",
            "Back": " vb.: dør, slutter"
        },
        {
            "Front": "τελευτή",
            "Back": " sb. 1 f.: ende"
        },
        {
            "Front": "τελέω",
            "Back": " vb.: fuldbyrder"
        },
        {
            "Front": "τέλος",
            "Back": " sb. 3 n.: (ende)mål"
        },
        {
            "Front": "τέµνω",
            "Back": " vb.: skærer"
        },
        {
            "Front": "τέταρτος",
            "Back": " num. adj. 1-2: fjerde"
        },
        {
            "Front": "τέτταρα",
            "Back": " num. indekl.: fire"
        },
        {
            "Front": "τετταράκοντα",
            "Back": " num. indekl.: fyrre"
        },
        {
            "Front": "τέχνη",
            "Back": " sb. 1 f.: færdighed"
        },
        {
            "Front": "τηρέω",
            "Back": " vb.: bevogter"
        },
        {
            "Front": "τίθηµι",
            "Back": " vb. ureg.: sætter"
        },
        {
            "Front": "τίκτω",
            "Back": " vb.: føder"
        },
        {
            "Front": "τιµάω",
            "Back": " vb.: ærer"
        },
        {
            "Front": "τιµή",
            "Back": " sb. 1 f.: værdi, ære"
        },
        {
            "Front": "τιν-: : se τίς eller τις"
        },
        {
            "Front": "τις",
            "Back": " pron.: nogen"
        },
        {
            "Front": "τίνω",
            "Back": " vb.: betaler"
        },
        {
            "Front": "τίς",
            "Back": " pron.: hvem"
        },
        {
            "Front": "τίσις",
            "Back": " sb. 3 f.: betaling"
        },
        {
            "Front": "τοιοῦτος",
            "Back": " pron. 1-2 (ureg.): sådan"
        },
        {
            "Front": "τόµος",
            "Back": " sb. 2 m.: snit"
        },
        {
            "Front": "τόνος",
            "Back": " sb. 2 m.: spænding"
        },
        {
            "Front": "τόξον",
            "Back": " sb. 2 n.: bue"
        },
        {
            "Front": "τόπος",
            "Back": " sb. 2 m.: sted"
        },
        {
            "Front": "τοσοῦτος",
            "Back": " pron. 1-2 (ureg.): så stor"
        },
        {
            "Front": "τότε",
            "Back": " adv.: dengang"
        },
        {
            "Front": "τουτ-: : se οὗτος"
        },
        {
            "Front": "τραῦµα",
            "Back": " sb. 3 n.: sår"
        },
        {
            "Front": "τραχύς",
            "Back": " adj. 3: hård"
        },
        {
            "Front": "τρεῖς",
            "Back": " num. adj. 3: tre"
        },
        {
            "Front": "τρέπω",
            "Back": " vb.: vender"
        },
        {
            "Front": "τρέφω",
            "Back": " vb.: nærer"
        },
        {
            "Front": "τρέχω",
            "Back": " vb. ureg.: løber"
        },
        {
            "Front": "τριάκοντα",
            "Back": " num. indekl.: tredive"
        },
        {
            "Front": "τρίτος",
            "Back": " num. adj. 1-2: tredje"
        },
        {
            "Front": "τρόπος",
            "Back": " sb. 2 m.: vending"
        },
        {
            "Front": "τροφή",
            "Back": " sb. 1 f.: føde"
        },
        {
            "Front": "τύγχάνω",
            "Back": " vb.: er tilfældigvis"
        },
        {
            "Front": "τύπος",
            "Back": " sb. 2 m.: slag"
        },
        {
            "Front": "τύπτω",
            "Back": " vb.: slår"
        },
        {
            "Front": "τύραννος",
            "Back": " sb. 2 m.: tyran"
        },
        {
            "Front": "τύχη",
            "Back": " sb. 1 f.: tilfælde"
        }
    ],
    "Υ": [
        {
            "Front": "ὑβρίζω",
            "Back": " vb.: øver vold"
        },
        {
            "Front": "ὕβρις",
            "Back": " sb. 3 f.: vold"
        },
        {
            "Front": "ὑβριστής",
            "Back": " sb. 1 m.: voldsmand"
        },
        {
            "Front": "ὑγιαίνω",
            "Back": " vb.: er rask"
        },
        {
            "Front": "ὑγίεια",
            "Back": " sb. 1 f.: sundhed"
        },
        {
            "Front": "ὑγρός",
            "Back": " adj. 1-2: våd"
        },
        {
            "Front": "ὕδωρ",
            "Back": " sb. 3 n.: vand"
        },
        {
            "Front": "ὑιός",
            "Back": " sb. 2 m.: søn"
        },
        {
            "Front": "ὕλη",
            "Back": " sb. 1 f.: materiale, brænde"
        },
        {
            "Front": "ὑµεῖς",
            "Back": " pron.: I"
        },
        {
            "Front": "ὑπέρ",
            "Back": " præp. m. akk.: op over"
        },
        {
            "Front": "ὑπέρ",
            "Back": " præp. m. gen.: oven over"
        },
        {
            "Front": "ὑπηρετέω",
            "Back": " vb.: tjener"
        },
        {
            "Front": "ὑπηρέτης",
            "Back": " sb. 1 m.: tjener"
        },
        {
            "Front": "ὑπισχνέοµαι",
            "Back": " vb.: lover"
        },
        {
            "Front": "ὕπνος",
            "Back": " sb. 2 m.: søvn"
        },
        {
            "Front": "ὑπό",
            "Back": " præp. m. gen.: under; af [agens]"
        },
        {
            "Front": "ὑπό",
            "Back": " præp. m. akk.: ind under"
        },
        {
            "Front": "ὑπό",
            "Back": " præp. m. dat.: nedenfor"
        },
        {
            "Front": "ὕστερος",
            "Back": " adj. 1-2: senere"
        },
        {
            "Front": "ὑψηλός",
            "Back": " adj. 1-2: højre"
        }
    ],
    "Φ": [
        {
            "Front": "φαίνω",
            "Back": " vb.: viser; (med.) viser mig, synes"
        },
        {
            "Front": "φανηρός",
            "Back": " adj. 1-2: synlig"
        },
        {
            "Front": "φάρµακον",
            "Back": " sb. 2 n.: medicin; gift"
        },
        {
            "Front": "φάσκω",
            "Back": " vb.: påstår"
        },
        {
            "Front": "φαῦλος",
            "Back": " adj. 1-2: ringe"
        },
        {
            "Front": "φείδοµαι",
            "Back": " vb.: sparer"
        },
        {
            "Front": "φέρω",
            "Back": " vb. ureg.: bærer"
        },
        {
            "Front": "φεύγω",
            "Back": " vb.: flygter"
        },
        {
            "Front": "φηµί",
            "Back": " vb. ureg.: siger"
        },
        {
            "Front": "φθάνω",
            "Back": " vb.: kommer først"
        },
        {
            "Front": "φθείρω",
            "Back": " vb.: ødelægger"
        },
        {
            "Front": "φθονέω",
            "Back": " vb.: misunder"
        },
        {
            "Front": "φθόνος",
            "Back": " sb. 2 m.: misundelse"
        },
        {
            "Front": "φιλέω",
            "Back": " vb.: elsker, kysser"
        },
        {
            "Front": "φιλία",
            "Back": " sb. 1 f.: venskab"
        },
        {
            "Front": "φίλος",
            "Back": " adj. 1-2: ven"
        },
        {
            "Front": "φοβέοµαι",
            "Back": " vb.: frygter"
        },
        {
            "Front": "φοβερός",
            "Back": " adj. 1-2: frygtelig"
        },
        {
            "Front": "φόβος",
            "Back": " sb. 2 m.: frygt"
        },
        {
            "Front": "φοιτάω",
            "Back": " vb.: besøger (ofte)"
        },
        {
            "Front": "φονεύς",
            "Back": " sb. 3 m.: morder"
        },
        {
            "Front": "φονέω",
            "Back": " vb.: dræber"
        },
        {
            "Front": "φόνος",
            "Back": " sb. 2 m.: drab"
        },
        {
            "Front": "φορέω",
            "Back": " vb.: bærer"
        },
        {
            "Front": "φόρος",
            "Back": " sb. 2 m.: afgift"
        },
        {
            "Front": "φράζω",
            "Back": " vb.: udpeger"
        },
        {
            "Front": "φρονέω",
            "Back": " vb.: tænker"
        },
        {
            "Front": "φρόνηµα",
            "Back": " sb. 3 n.: tanke"
        },
        {
            "Front": "φρόνιµος",
            "Back": " adj. 1-2: tænksom"
        },
        {
            "Front": "φροντίζω",
            "Back": " vb.: tænker"
        },
        {
            "Front": "φυγάς",
            "Back": " sb. 3 m./f.: flygtning"
        },
        {
            "Front": "φυγή",
            "Back": " sb. 1 f.: flugt"
        },
        {
            "Front": "φυλακή",
            "Back": " sb. 1 f.: bevogtning"
        },
        {
            "Front": "φύλαξ",
            "Back": " sb. 3 m.: vogter"
        },
        {
            "Front": "φυλάττω",
            "Back": " vb.: vogter"
        },
        {
            "Front": "φύσις",
            "Back": " sb. 3 f.: natur"
        },
        {
            "Front": "φυτόν",
            "Back": " sb. 2 n.: plante"
        },
        {
            "Front": "φύω",
            "Back": " vb.: lader gro"
        },
        {
            "Front": "φωνέω",
            "Back": " vb.: giver lyd"
        },
        {
            "Front": "φωνή",
            "Back": " sb. 1 f.: stemme"
        }
    ],
    "Χ": [
        {
            "Front": "χαίρω",
            "Back": " vb.: er glad"
        },
        {
            "Front": "χαλεπός",
            "Back": " adj. 1-2: vanskelig"
        },
        {
            "Front": "χαλκός",
            "Back": " sb. 2 m.: bronze"
        },
        {
            "Front": "χάρις",
            "Back": " sb. 3 f.: glæde, taknemmelighed"
        },
        {
            "Front": "χειµών",
            "Back": " sb. 3 m.: vinter"
        },
        {
            "Front": "χείρ",
            "Back": " sb. 3 f.: hånd"
        },
        {
            "Front": "χείρων",
            "Back": " adj. 3: ringere"
        },
        {
            "Front": "χίλιοι",
            "Back": " num. adj. 1-2: tusind"
        },
        {
            "Front": "χορός",
            "Back": " sb. 2 m.: dansegruppe"
        },
        {
            "Front": "χράοµαι",
            "Back": " vb.: bruger"
        },
        {
            "Front": "χρή",
            "Back": " vb.: det er nødvendigt"
        },
        {
            "Front": "χρήµατα",
            "Back": " sb. 3 n. (plur.): penge"
        },
        {
            "Front": "χρόνος",
            "Back": " sb. 2 m.: tid"
        },
        {
            "Front": "χρυσός",
            "Back": " sb. 2 m.: guld"
        },
        {
            "Front": "χῶρα",
            "Back": " sb. 1 f.: jord(stykke)"
        },
        {
            "Front": "χωρίς",
            "Back": " præp. m. gen.: uden"
        }
    ],
    "Ψ": [
        {
            "Front": "ψέγω",
            "Back": " vb.: kritiserer"
        },
        {
            "Front": "ψευδής",
            "Back": " adj. 3: FALSK"
        },
        {
            "Front": "ψεύδοµαι",
            "Back": " vb.: lyver"
        },
        {
            "Front": "ψεῦδος",
            "Back": " sb. 3 n.: løgn"
        },
        {
            "Front": "ψιλός",
            "Back": " adj. 1-2: nøgen"
        },
        {
            "Front": "ψόγος",
            "Back": " sb. 2 m.: kritik"
        },
        {
            "Front": "ψυχή",
            "Back": " sb. 1 f.: sjæl, liv(sprincip)"
        }
    ],
    "Ω": [
        {
            "Front": "ὦ",
            "Back": " interjektion: o (bruges ved henvendelse)"
        },
        {
            "Front": "ὧδε",
            "Back": " adv.: således"
        },
        {
            "Front": "ὠθέω",
            "Back": " vb.: støder til"
        },
        {
            "Front": "ὠνέοµαι",
            "Back": " vb.: køber"
        },
        {
            "Front": "ὥρα",
            "Back": " sb. 1 f.: time"
        },
        {
            "Front": "ὡς",
            "Back": " konj.: som, ligesom; da; at"
        },
        {
            "Front": "ὡς",
            "Back": " præp. m. akk.: hen til"
        },
        {
            "Front": "ὡσαύτως",
            "Back": " adv.: ligesådan"
        },
        {
            "Front": "ὥσπερ",
            "Back": " konj.: sådan som"
        },
        {
            "Front": "ὥστε",
            "Back": " konj. $: så at"
        },
        {
            "Front": "ὠφέλεια",
            "Back": " sb. 1 f.: nytte"
        },
        {
            "Front": "ὠφελέω",
            "Back": " vb.: gavner"
        },
        {
            "Front": "ὠφέλιµος",
            "Back": " adj. 1-2: gavnlig"
        }
    ]
}